UberEats定Deliveroo

我兩個都有用，做野忙果陣真係好方便，有人送埋俾你又多餐廳揀。

但究竟邊個多人用d? Uber係咪出名d?

ubereats
deliveroo

Foodpanda一打開見到簡體字已經唔想用